試稱讚樓上嗰位

條撚夠粗

你都幾on9

傻閪黎講你都算on99

你阿媽幾好砌

俾人偷撚咗user name，不屈不撓去搶返user name返嚟

on9得黎，又幾柒

你好痴線呀

乜撚嘢嚟

復古

會考好高分，得a/b

好好啪

好威猛啊

唔記得左 總之好勁

古埃及畫家

食屎狗

你知屎眼好緊

浩南哥，自屌屎眼？

你真係夠痴線

你好迷幻

大隻仔

歌神

易計安全期

罐頭幾好味